火法術研討大會

燒到記者啦 後排唔好用火法術

要扔就行到最前啦
一隻狗都無燒過

扔完啲狗都衝哂埋黎，你地知唔知自己做嘜

我覺得要係高空發射火法術

火魔法原意係阻止狗隻前進 但宜家燒到記者就係唔得
雖然可以屈係臥底做

準確度要訓練下

唔係阻止使用火魔法 但唔好燒到記者/市民

下次民記要同記者道歉

屈咩屈
你又知唔係臥底掉？

唉屌，燒親記者點搞呀

咩可以 根本就係差佬做 聽到佢話記者成日阻著佢地大圍捕 要搵個黎祭旗
利申 有朋友係po po 已fc

推

講真我地一直掉狗都唔中頭 點撚樣會中記者

同意 所以要係民記主動講

因為老撚咁遠扔⋯⋯究竟係咪真係set rb我唔肯定，
但得幾個係無咩用，頭先扔完班狗都係捉撚哂
如果要狗驚，我諗直接扔向狗好過

係鬼定on9仔?
無力又唔敢行前丟乜鳩?

企咁後放咩魔法

Cls 其實火魔法喺好容易傷及冇辜 要用唔該要睇撚清楚

後排/手唔夠力嘅 唔好用魔法
太大機會tk 反而會傷到手足

根本唔需要同狗出峙，講撚咗幾百億次都無人聽，裝修仲好啦